公司最新指示： 員工午飯時間不配戴員工證即炒

出街食都要帶著狗帶食？

係我就即刻唔帶

東家唔打打西家
呢個世界有料驚無野做?

全盛時期連登一日有幾多9UP POST?

有歸屬感

樓主返邊行？
有啲寫字樓員工證即係門卡點都要帶
應該唔係門卡🤔

9527你出嚟

你要員工帶證好簡單姐整返個電子門囉，垃圾公司又要慳

樓上係咪半文盲唔識分配（佩）戴同攜帶

好公司 唔洗叫員工都想show比人睇